［求推介］近排想買套2.1聲道喇叭

最近個套2.1壞左掉埋，諗住去買套新
睇中套Edifier S350DB，有個巴打用過？覺得如何
自己聽開Band，R&B果d，偏愛重bass多
除左我講果款仲有無其他推介呢？

推

今晚準備出去買s360db

上網睇好似話個低音箱變左無線，咁咪會有Delay囉？

見d review講無事

啱啱訂咗pm0.3h

有需要先後加subwoover

邊度訂呀巴打

結果最後係旺電買左S350DB
而家搭緊巴士拎返屯門

$1380?

係

why not s360db?

Edifier 用緊, 之前一買番黎就死左一邊

我都死過一次350db 低音箱火牛，只係用左一個月，幾日代理整返好了

我個隻代理話通病黎

下....都係350db？

用緊350DB, 好滿意

880db者

360DB我覺得冇咁好
一來個AUDIO CONTROL好似冇左定冇咁方便?
二來唔要WOOFER係無線
三來雖然支持192KHZ, 但SOURCE唔多, 強行用都唔會好聲左或者冇聲出

如果s360db駁電視得唔得？
係咪無Dolby 嗰啲解碣碼？

Amazon

JP AMAZON?